集思廣益 hp 定 dell

Dell Insprion 14 7460(i7)
Hp Pavilion 14 (i7)
Hp Pavilion 15 (i5)

筆直唔過7000 點揀好
定有其他更好推介

dell
hp

用緊hp, 打lol係會熱既

你用hp 邊部

推

14, 反正我文書多，搬黎搬去都唔太重

除左熱仲有無咩缺點 講黎參考下

用緊hp超熱

煎唔煎到蛋

win10 本身就係一個缺點，速成選字放唔大睇死人有人知點放大可以教下我熱就未話煎蛋，但係熱就梗嫁啦
有時開chome youtube會hand hand地，我唔知係soft定hard問題，我買左二個月都ok啦

老虎蟹都唔再用hp

youtube 都hand